因為太重要所以唔可以鐘意

有冇一個人，係你生命入面太撚重要，你地互相陪大家經歷好多。
但係因為怕，怕鐘意左之後就會冇左呢個人，所以只可以迫自己唔好鐘意。

有
唔想失去佢
所以忍住要繼續做朋友

無計呀

尚在計算他又是誰可否愛

我試過鐘意一個好重要既人
最後大家曖昧完冇一齊到
就漸行漸遠 變埋陌生人
所以唔想冇咗佢
就真係停係朋友階段好啦

但你無同佢一齊最後都係變陌生人 緣份呢啲嘢真係有就有無就無，唔理係情人定朋友

屌 好撚慘

未必架 好多時真係 越過朋友條線 就返唔到去

如果對方起左心 但你又逼自己唔鐘意 其實最後都係做最遙遠的朋友

咁如果雙方都有好感又可以一齊既
感覺既野 又好難迫自己

因為珍重呢個重要既人
真係唔想成為陌路人

明白你嘅思路，好多人都有出現過呢種憂慮。

不過要想清楚，假若將來佢搵到終身伴侶，有自己家庭，同你仲會唔會有好似而家嘅親密，而家嘅快樂，而家嘅重要性。你慢慢就會同佢好似普通朋友咁，一個月見一次，變幾個月，變一年，幾年，然後唔會再見。

咁到時候其實你同佢而家呢一刻一齊但唔成功而永久失去佢一樣。不，有一個分別，就係選擇前者嘅你會有多一份永遠遺憾。

如果講得1999，sorry

唉屌 點揀都係冇咗